作為首次新副本 今晚沙田婚禮一役一定要不受傷不被捕

咁先可以成為一個好嘅template 抗爭之路陸續有嚟

如果今次打響頭炮 低成本高效益 以後每一隻黑狗嘅婚禮各位手足都可以做得好好睇睇

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

721

831

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

推

差唔多好走啦
次次一夜又比人拉

Agger 開個好頭先可以繼續玩

7/9機場更新 求求大家

新副本
黑警想放左工就可以正常開心生活，邊可能咁著數

兄弟爬山
Be water

打完人就想放工 屌哂佢地老母啦

遲啲可能仲有啲咩百日宴啊大壽呢

走咗啦
但今日參與人數太少
全部冷氣軍師推po

萬事起頭難 所以話一定要開個好頭

咁又唔好咁講，大喜日子發生嘅事，就算只係一細單，都被人記一世唱一世架

有手足話對狗男女打緊車輪嗰時
有laser照正狗男女塊面
嚇到對狗男女彈開

大佬呀 高殺傷力武器喎 邊個唔驚啊

無計 太子中環分散左好多手足

過咗聖誕過埋年陸續有嚟
我手頭上面都有件狗乸要結婚

各位手足 今次試探性質 旨在睇吓啲狗點布防都好
下次咪大搞囉

hahaha

Hahaha 對狗男女就真係笑唔出啦

今次要玩長久戰

唔好再打飛機啦

咁不如你講下有咩高見？打新郎？
雷射槍射面已經一世難忘啦

佢哋本身啲客有冇來